國民黨：美國不面對台灣的抗議民意 有失國格

美國國務院主管經濟發展與能源的次卿克拉奇（Keith Krach）昨(17)日訪台，專機下午5時許抵達松山機場。國民黨台北市黨部與數名民眾赴松機，高舉看板抗議瘦肉精美豬進口，但克拉奇座車未從大門離開，讓國民黨等一干人撲了空。國民黨立委陳玉珍今以「晏子使楚」的歷史故事怒批外交部，不敢面對台灣的民意，未從大門離開的作法有失國格，也侮辱了來使。

陳玉珍表示，美國這個泱泱大國的重要使節，我們應該開大門、走大路，讓他從松山指揮部的正門出來，而不是穿過跑道，偷偷的從旁邊出去，不敢面對台灣的民意，也不讓美國看到台灣是多麼民主自由、言論開放的社會，外交部這一種作法有失國格，也侮辱了來使。

国冥党下年又冇得選總統啦

試下去中國抗議囉

國民黨：共產黨不面對國民黨求和 有失國格

美國已經表態唔鍾意國民狗 e班傻西仲日日走出黎柒

慳d la ,班過街老鼠

請恕小弟愚昧，真係唔知而家仲有國民黨。
要飯黨或者冷氣黨我就知.....

要交保護費係咁架啦
第一次咩ON9

想奶共又唔敢 但又要得罪埋美國
亡黨算撚數啦

少數在野黨就靜d啦